admin可唔可以加“以此內容發表新主題”落android

是咁的 android 無呢個功能 當想開po果陣都要copy and paste 但係啲emoji會無哂 所以希望admin可以加落android方便用家

Beta 版已經加咗，歡迎入去測試吓

LIHKG Android Beta 測試者召喚